以下哪一件事會發生在廢摩身上？

1.賴球證

2.賴球員

3.賴對家

4.賴老細

5.賴屎

6.以上全部發生

賴賽程

7.贏波

開隻k比佢

8. 8:2

對家贏波

掉水樽 1.8
掉一打水樽 1.4
掉兩排一打水樽 1.1

7.仆街